膊頭有花既全部同我入黎！ 我想搵翻一套戲

套戲都好多年前係明珠台睇過 個陣太細個睇到一半就要熄電視 之後點搵都搵唔翻

印象中係恐怖片黎，成班人係個迷宮(有機關，有時開一邊門關另一邊)咁既地方俾班喪屍追住，d人好似有渣槍
淨係記得咁多

有冇清知我講緊咩

13 ghosts？

唔係

我記得成個場影好白好光猛，有透明玻璃隔住人同屍

推！

搭單問一套
講木乃伊嘅
有幕個病人訓起病床
床尾個櫃走隻木乃伊出來
病人狂禁救命鐘
之後隻木乃伊行左去出面個湖

幫推

生化危機?

world war z?

唔係 呢套咁Classic

唔係 冇咁新 舊好多

唔會係講緊盗墓迷城掛

心慌慌？

哦 生危危機

唔係呀 唔係呀

係西片 但唔係殺手 係成班喪屍

玻璃喎 仲唔係13 ghosts？

心慌慌係西片 叫cube
3集

就算你咁講我都仲覺得係13 ghosts

我知鬼片黎
啲人要帶眼鏡先睇到隻鬼
不過唔記得叫咩了

似喇個場境 係好似密室咁 但唔係呢套 我睇過

好似係呀！ 係呀

13 ghosts

咪13 ghosts囉

我就係講緊13 ghosts

係咩 我睇睇trailer 先

真係13 ghosts 同我細個記得既都幾大出入 有冇清知係咪膠片黎？ 點都好，多謝曬

我有google search d相 同印象中好大出入

撘單問
有套戲係講一開始有一堆人住係一個地方
果度好先進既 然後講外面個世界好難生存
又唔知咩原因每晚好似六合彩咁 抽一個人出去外面世界
其實係有班有錢佬 整左個地方 養住自己啲複製人
等自己有咩事都可以拎自己啲複製人嘅器官去救自己
最尾男主角嘅複製人拎左男主角嘅身份
然後男主角俾人誤會係複製人就比人射死左
有冇巴打知咩戲

食撚屎啦
人哋答埋你你都唔肯睇！

第一個覆你就已經Close file
自己又唔睇

Sorry

謊島叛變 the island

the Island 謊島叛變
有 Scarlett Johansson

The Island (2005)

the island

原來叫the island
好耐之前係明珠930睇過
記得好多劇情但唔記得名
多謝上面咁多位巴打

國產007？

我又搭單問一問
有兩兄妹(or姊弟)山長水遠去揾佢地阿媽
跟住其中一個跌咗落個冰塊下面, 死埋
另外一位有隻狗陪繼續上路
記得係星期日影院度睇

係咪韓國片嚟 ？

唔記得
但唔排除

印象中都有睇過，叫人狗奇緣，又係兩兄妹搵老母，個妹跌咗落冰入面，又有隻狗

搭單問
西片 應該明珠台睇過
淨記得幾段
主角去到嗰車站 見到個阿伯 大約係講每日都過住重複嘅日子 只有一個解脫方法 跟住就跳軌
有個畫面就係用想像力張枱由普通飯枱變成西式長餐枱

搭單
好細個睇，主角係一個小男孩
有日佢入左間類似church既地方，匿埋發現所有佢識既人都係帶住人皮面具，一除就係好恐怖既女巫樣.....
原來佢地會食小朋友
係西片黎

再搭單問
有套太空戲
我只係記得結局係有個被寄生既蜘蛛人想去地球稱霸
結果畀主角打爆個排卵位
畀自己d蜘蛛仔女食左

好像係未來既主角同過去既主角合作

樓主戇撚鳩 現實中應該都係呢啲柒頭
叫人幫但係又話人錯個啲 麻撚煩

搭單問 細個睇過有套cult 片 一開始化工廠漏出左唔知d 咩係條河道 有人飲左水之後d 手腳開始爛 鏡頭轉去學校 學校開緊party 有條毒撚（飲左河水嘅）比人蝦之後射精落d fruit punch 到 之後d 學生開始爛J 爛手爛腳

搭單問
大致內容講捉痴線佬
其中一幕係個痴線佬捉咗d富商 用冰冰住 之後用鋸鋸手
最後痴線佬比火燒死 臨死前捉住一個女角攬炒
痴線佬有幾分似鄭中基
以前響有線電影台睇過一次 幾深刻印象
求名

搭單問 有套黑白片黎，兩個西部牛仔帶一條女去領獎，不過風雪太大只可以係間屋度，點知黎咗幾個避雪其實係黎拯救條女， 呢套叫咩名

搭單問
都係講複製人
我好記得其中一個劇情係講 如果死左複製過嘅話
隻眼下面會有一粒點 好似暗瘡咁 複製過兩次就會有兩粒
最後係主角同一個岩岩複製出黎嘅人打(全身赤裸)

有套電影 我淨係記得最尾個幕（因為好舊 細個睇無乜印象）
最尾一班人係個島到坐住架船成功離開 之後就聽到d怪獸叫聲 完

知到既我切

Thx

The hateful eight? 但唔係黑白片

Jurassic Park

成個post都搭緊單

This?

互動殺人事件

一開始畀人秒咗重係咁講唔係唔係
你confirm咗先覆唔係啦

極度深寒?

The 6th Day

佢地係坐架船到個島wo

我都想搵返套
外國 科幻片來
有一幕係講一隻船入左個山洞
山洞入面有九頭蛇怪物
咬爛隻船
一出山洞就係懸崖
隻船跌左落去

明珠台播過

Maze runner 第一集？

有冇巴打記得

搭單問
好多年前既一套講潛艇嘅西片
類似係一隊人用一間舊式柴油潛艇
要同一架最先進嘅潛艇對戰
如果柴油潛艇成功去到對方港口就當贏
其中一幕係有一個隊員識扮海豚叫避過追捕

仲有，d蜘蛛仔女食佢係因為 食受傷既同類

有冇人記得2013年10月-11月明珠台播過既西片
D角色唔係正常人
有一幕係間荒蕪餐廳出面打

樓主beta confirmed

搭單問 明珠台播過 講機械人 人工智能
機械人細路係主角 係個屋企到生活
但係好似社會立法唔比機械人生活
之後全部機械人去左格鬥場打架
之後主角好似黑化左?
淨係記得開頭係咁同咁多

第六發現/魔鬼複製人

搭單問
西片黎，好耐以前係明珠930果d度播！
係講個電視台攪個電視節目係揾一炸人追殺男主角，但最後俾主角殺番轉頭，最後仲打番入電視台！
好多年前嘅舊戲！

U571 ?

the running man

Thx 師兄
不過唔係
我講個套冇咁激烈咁認真詼諧好多的

屌你老味第一個cm已經答左仲係度唔係唔係又問問問

lost in space 迷失太空

係啊，就係呢套，唔該晒！

我係連登力王，搵我咩事

我又搭下單先

都係喪屍片，講一隊部隊入去個地方救人，其中一幕係有個黑人跌左落個陷阱到，佢一個人係個陷阱到拎火神尻掃，最後好似都係死左

另搭多套

套野好似都係打怪物，淨係記得到最後主角以為贏左，去左個好靚既沙灘，點知隻女鬼就係隔離（好似彩蛋黎）

搭單問
細個喺pearl睇嘅外國戲
主角一家人（？）會變蛇
眼珠會變色 脷會變開叉蛇脷
唔知有無人知 唔太肯定啲情節喇

好撚多搭單

知啦，移動迷宮丫嘛

搭單問
淨係記得個結局
本身諗住送走個病毒，點知錯手送番番黎地球就完左

有冇人知咩戲？

搭單
卡通片黎 講緊有一個阿爺一個孫係隻船到 養住好多動物 之後有隻烏龜玩叛變 趕左兩爺孫落船 最尾比兩爺孫翻左去隊冧隻烏龜 求下你地 揾左好耐

咁咪13 Ghost囉，中文係十三猛鬼

我都想搭單搵返套外國軍事片
講
有幕講個士兵逃走既時候喱埋喺一堆屍體入面扮死屍
等想殺佢D人走左佢再喺堆屍體到爬返出黎
細個睇完淨係記得呢一幕 搵唔返邊套戲好想睇返

搭單問
套戲係講時間 有日男主角唔知點解多左好多時間 跟住變左富人

The 6th day

係咪 in time?
Amanda Seyfried 勁靚女

In time

多多年前明珠台有播
有屋人新搬去間大屋，跟住個廳有機關打開條通道，下面有鬼。
想問下係邊套

Hateful 8
不過唔係黑白仲要好新吓

男主角係咪之後俾行乞集團控制？

呢套我細個都覺好正
但唔記得名
原來叫13ghost 要睇番先

逃學威龍啊

翻學威蟲

咪樓主問果套

四月四日

wiki自己搵啦

以前細個睇13ghost嚇到賴屎，童年暗影

撘單問
好耐之前睇套西片
講一個警察救一個細路女
個警察係好人，但係講咗一個大話呃個細路女
最尾個細路女就入咗魔定唔知咩
細細個第一次睇bad ending 結局好衝擊
但已經搵唔翻

behind the enemy line

唔信你就咪柒問啦

撘單問一套係講一班士兵去拎喪屍嘅血清，有一位士兵俾感染咗嘅蚊咬到變喪屍

A.I?

搭單問
想搵一套陳年 cult 片
十幾年前係英國睇電視
套戲係凌晨一兩點播
睇個時差唔多完
應該係70-80年代既彩色西片
女主角係修女
尾段有兩個修士好似要被野追咁爬左上教堂天花板
向下望
一大班修女廿幾三十人無著衫大雜交
之後兩條友之後跳左落跌死左
最後一個shot
係有條友比人住條柱
監生燒死
跟住出 roller
有冇知係咩戲?
應該幾出名下
因為唔得播之前定前後另外播幾分鐘解說

搭單
套野應該係好耐 我十幾年前係明珠台睇過
淨係記得男主角好似係一個保鑣定係揸車既
跟住佢有一個任務就係綁架太子女
個太子女同條仔係車到kiss個陣
男主角好似就射死左個條仔
最後好似去到個羅馬鬥獸咁既
打一隻老虎 地下仲有地雷
後尾好似係幫個太子女唔係想害佢

搭埋單
港產片
應該有20年歷史
有個人標左個富豪個女
期間佢地產生左感情 仲生埋仔女
最後係海上邊攬住咁比架直升機射死
個b說放係個籃到飄去阿爺到

呢套嗰陣睇喊到仆街
雖然依家都淨係記得跌落冰嗰幕 同埋阿哥後尾好似俾班人追打佢(?)

搭單問 西片
男主應該係中東/非洲國王子/國帝
國家安排佢相睇 但d女淨係識答 做你鐘意做嘅野 食乜火鐘意食嘅野
佢就唔鐘意咁 就去左美國媾女
有冇人記得

波叔套 The Dictator

Thanks ching

搭單問 男主角好似係Mr.Bean個演員
好似係一個家庭 Mr.Bean係爸爸
仲有個女 喺劇入面好似有同個男朋友有性行為定露點 仲有個外母
淨係記得咁多 記憶好散亂
細個以為係Mr.Bean系列電影 睇睇下點解唔好笑仲有露點定咩嘅畫面 好大衝擊

有維基過Rowan Atkinson睇作品集嘅名 但好似冇套係 搞到都唔知自己係咪記錯

應該混淆咗兩套
綁太子女係無字頭四殺手
鬥獸場嗰套叫double team

感謝先
但岩岩去搵下都唔係呢2套
我個套都好耐
應該唔係近呢一兩年
十年都應該有

the witches?

on99
答咗幾十次都話唔係

double team 1997出
有老虎有鬥獸場喎
尚格雲頓同洛文做㗎嘛？

yup 老虎係呢套
但主要想搵太子女個套

可能我混淆左
anyway 唔該巴打

係呀屌

呢套卡通片好似咁兒童不宜既

唔該呀清

快樂尋回犬

克隆島

唔係黑白片
叫the hateful eight

搭單問
舊片唔記得邊段
牛仔主角係沙漠同個刀手隻揪
個刀手好型咁轉完幾下刀
個牛仔就好hea咁一槍啡低佢

係咩片黎???

我是一個賊
卡士蘭同豆豆

奪寶奇兵

唔係呀巴打

係好新架，好似仲有motherfucker低入面做

其實連登應該開返個集中搵戲post
成日都見人搵戲

唔該巴打

搭單

港產片
淨係睇過一幕
李璨琛喺CLUB度同個南亞傾計
李璨琛話自己唔舒服
個南亞應返佢問你要自瀆?

係咪香港制造?

搭單問
好細個果陣
應該有十幾二十年前
明珠台夜晚播過一齣好似係黑白片黎既
有個類似公主 定好grand 既女人
之後又隻木乃伊會喺個湖到浮上黎
好似話佢想拖個女人落去
但之後又自己沉返落個湖到
Sor for1999
但有冇神人會知係咩戲

林中小屋？

人工智能
Artificial intelligence: AI

係咪火星危機??

仲記得 梅花間竹呢個成語解釋就係睇呢套野學返黎

記憶好似有個著黑色緊身sm裝既女人
二打六黎 走得唔夠快係主角關門前入唔到去 同班怪物gathering

移動迷宮？

阿哥被人追打
最尾被隻狗求返

係

好似變咗估電影

搭單問，呢套係咩
係咪得我唔識

The Devils (1971)?

木田彩水?

應該唔係，套野2015年之前

sorry 我記錯個名 應該係叫red planet

全面失控/紅色星球 上網搵

有無人記得

塔單
講兩個細嘔有個秘密基地
有個女的去個陣跌左河死左(唔肯定
無咩更多印象，淨係記得條女金髮好靚女
想知佢大個左係咩樣

你一講個名就似啦
search 一 search 真係喱套
犀利

其實我都未睇過 見你講到咁cult就試下用keyword搵, 又真係搵到

我陳都以為係喱套
下面個巴講個套先係 (The Devils)

bridge to terabithia?

我記得好似係套系列作
近幾年出個重制版

但係唔記得叫咩名
sor

係，thx
依家睇番好似無印象中咁靚

搭單問
搵一套00年左右嘅未來科幻片
有一幕係人類死守係一個半球體嘅洞穴,上空天花板有幾個窿,有好撚多外星生物從中鑽出黎
有小小似matrix嘅場景
但想搵果套成個畫風係無咁深藍,反而係好撚多血好血腥(啡啡紅紅)

印象中人類係堆積如山嘅外星屍體上用重機守得好撚辛苦,主角身邊啲人出黎守不過一個個死撚哂

當時應該係matrix上咗之後有bt嘅年代,我企住係阿哥隔離睇

樓主真係好撚戇鳩

係呀 好似兩集架 我仲記得有pair 情侶係泳池扑野 之後條仔爛J 死左 成池都係血 我完全唔知點搵 btw thanks

係咪Class of Nuke 'Em High

真人覺得記得d小品戲既巴打好勁 仲要咁多年前

有線以前成日做

我好細果時睇帶 冇雞保

13猛鬼細細個睇到好緊張 最近睇翻發現原來唔恐怖

推 唔該有無師兄知

28日後？

dark city

係唔係 cabin fever?
Eli roth 成名作

AI人工智能？
主角係小朋友個套？

搭單問埋！只記得個結局位， 成班人坐飛機入左個異世界入邊個機場，之後攪左一輪，準備成功飛走個時有d怪物好似個波咁係到食個跑道呀機場咁。細個睇好鬼驚，大左又唔知係咩電影。

搭單問
我淨係記得有個外國女人個頭比人整咗落隻狗到 套戲好似有外星人 係細個果陣起明珠台睇

火星人玩轉地球

我就係想講呢套
不過唔知中唔中啦

粵語電影黎

係咪時間就係錢 所有野都用時間黎買
倒數完個人就會死?

Legion?

第一套似係doom

搭單問
港產恐怖片舊戲
有一慕女主比強風吹到露底

外國片，有班人不斷逐個死
其中有一幕有個男人喺部汽水機度㩒汽水飲
飲左落口 點知係腐蝕液體
跟任就乸撚死左

求片名

死亡特訓？

咁咪係13ghost囉屌你

港產片波

真心 ?

師兄撞鬼

有d印像，呀爺淨係緊張個bb

幾似百變星君

睇下先

IM2?

個秘密基地叫吉野家？

逃學威龍

The island

毀滅戰士/the doom?

house of the dead 2?

竟然呢套野都有人睇過
Stephen king langoliers
十幾年前係一批人地唔要嘅大陸vcd度睇過

有套想問
80年代港產片
個結局係主角俾癲婆追殺
跟住匿入洗衣房嘅洗衣機入面
最後都係被癲婆發現，開洗衣機殺咗
五六歲睇真係無咩印象

迷失太空

YouTube 好似有，最近傳會重拍

咁都搵得到

搭單問
西片黎 有隻甲由唔知咩原因變到人咁大
仲食人
好細個睇嚇親 懷疑因為咁而家睇圖都驚 想睇返剋服返

好似中中地，要睇過先知

係依套啦
你又記到套戲咁西利

18日後，係人都知道

屌得好

Keeping Mum

再搭單一問

有套動畫電影 係animax播過

晝風好似甲賀忍法帖

套戲一開波 有個大隻佬既能力係皮膚好硬
有班人想做低佢 但之後比大隻佬收哂皮
跟手仲想女女女女主角 但女主角既能力係成身毒液
個大隻佬一奶就死咗

有冇手足知係咩戲？

噴火女郎？

變種dna

害時出世？

屍營旅舍
雷神主演

呢個Post啲人好癲

我都問一套

起碼廿年前, 泰山電話, 條女突晒點同泰山係河中浸水水

有裸女既？仲係有人拎左箱錢所以放左啲鬼？

泰山電影

搭單問
西方卡通電影嚟
男主角好似可以透過唔知乜嘢方法變細粒

有個角色定組織個名好似 麥提沙

定係異獸戰

我都想問
應該係199尾到200頭既西片黎
講一家人去火山島旅行
點知火山爆發 一家人要搭船過河
划划下架木船唔知點解郁唔到
其中一個(好似係老人家)就落去推船 最後死左
因為好細個睇所以無咩印象 可能有出入

係呢套喇
幫我解開咗廿幾年心結
多謝你

鳩up都中 我淨係記得呢套個兇手係癲婆

搭單

男主角係現代人，唔知發生咩事去左第個星球，最後同左個星球個公主一齊，但唔知發生咩事返返去現代，又比人跟蹤佢，最後成功返返去外星。

場景：男主係鬥獸場打過怪獸

搭單問一問
以前 以前細個明珠台睇過既 恐怖但唔知係咪連續劇
咁岩睇左一集 講遊樂園小丑 對小朋友落手
有一幕 大概係咁 夜晚隻小丑係屋外揮手 然後轉個頭就係屋入面 殺左小朋友既屋企人
sor for 1999 真係好耐之前因爲 應該係05年打後既劇黎

鳩估
活火熔城/烈焰狂峰 是但一套

定係天崩地烈?

異星戰場

我google名咋，唔sure邊個係港譯

Thanks bro

搭單問
港產片，冇記錯有肥貓同王青（好似唔係山狗）王青個下場係俾成堆蛇纏死咗

搭單問，西片
關於類似原始人
成套戲個畫風係陰陰沉沉
剩係記得個男主類似要打怪
所以唔係公元一萬年

係天崩地裂，活火熔城係大城市

利申：上個月兩套都睇多次
本來就係想睇天崩地裂，比活火熔城伏左

推

outlander?

見呢到好多勁人
我都想問一下3套電影

第1套應該係勵志片 大概講1個女仔患上絕症 列左一系列遺願想係死之前完成

第2套剩係記得TRAILER講係機場有個細路女畀跌落黎既玻璃擊中 同場既醫生唔識救 最後畀有自閉既醫生(主角)提水先救得返

第3套係恐怖片 應該有返咁上下年份(20年左右) 可能同內容有D出入
講緊係1間屋入面既玩具會變身 例如玩具熊公仔雙手會伸出1對利爪&公仔屋入面既人偶會識郁
呢套係人生睇既第1套恐怖片 所以印象超深刻 好想睇返

唔知係咪我搵緊嗰套 啲劇情好似 小學喺明珠台睇過
搵咗好幾年都搵唔到 求求各位幫下手

有兩兄弟坐架潛艇入個荒島 架潛艇係要用啲寶石做燃料嘅 要搵啱形狀嘅寶石嵌得入先可以發動 然後最終喺荒島搵返佢地失蹤咗好多年嘅老豆 而套戲個壞人最尾想搶走架潛艇逃離荒島 點知搵唔到啱形狀嘅寶石 最後好似就係有怪獸叫聲

搭單問
個婦女唔知咩場景搵到個細佬
攬住佢之後
點知個細佬係喪屍 一口咬咗條女對奶落嚟
淨係記得呢下劇情
雖然好細個但唔知點解咁驚咁深印象

搭單問
細仔睇過隻碟係有幾個小朋友係間屋入面唔知點樣見到隻人型咁既貓
之後係間屋入面玩得好開心
魔幻片黎
之後想睇返都搵唔返隻碟
太耐之前記得好模糊sorry

1. 唔係 套戲主角肯定係女仔
3.

極度深寒？

等我又試下問先
三級片 越戰做背景 一開頭 有個阿叔帶過舞女落去軍營表演 俾人偷襲 跟住條女同2個士兵 走甩左 跟住個大隻士兵強姦條女 後尾條女仲同男主角係個水籠入面搞野

搭單

好耐之前J2播過一齣戲
主角係特務之類嘅角色，不停調查啲陰謀論
最後幾幕係特工劫機，特工死於汽車炸彈
同埋成串事件都係副首相為咗坐正嘅陰謀

地心冒險2：神祕島

唔係啦 我小學嘅時候零幾年 地心2 2012年
仲要明珠台播得嘅都係再舊啲

大家可以試下自己搵

搵過 但都係冇 究竟套戲係咩 我有時會懷疑係咪自己發夢睇過 但明明啲細節位都記得一清二楚

會唔會係國際台唔係明珠台?

你提一提我 即刻搵下先 感謝巴打

the cat in the hat?

Supernatural season2 ep2
好似係

係啊！唔該哂巴打

原來香港譯名係戇豆撞正女殺手 但睇落風格唔似Mr.Bean系列 係咪又係食住條水亂譯

呢套我細個都有睇過

係 唔該曬
童年回憶啊

2. The good doctor？韓劇改編，不過係比廣告牌打中

3. 魔幻小戰士？

搭單再問
唔係電影 係電視劇
好似係大王做 會有變身器變到牛頭馬面
細個睇好深刻 想重溫

係咪賣身契

魔幻小戰士 兵人打魔獸喎

2. 係呢套啦

3. 唔係 同我記憶好大出入 剩係記得屋入面有個細路女 D公仔應該係佢既

師兄，再問下
鬼佬電影，講個主角打杖死咗，
一班人話要頒個英勇徽章，另一班話佢叛國定乜

搵咗好多年都搵唔到

第二套好似係 幽靈戰隊Ghost Machine

Cabin Fever 2 ?
有條友喺圖書館打丁定唔知屌閪屌到射出血

1. A walk to remember?
呢個情節好多戲都係

Bridge to Terabithia
AnnaSophia Robb《做過朱古力長門人個香口膠女

會唔會係獸兵衛忍法帖

Dinotopia movie
都係講兩兄弟、寶石同搵老豆但唔係怪獸係恐龍

係咪呢套，不過好似無細路女

The Haunted Mansion / Casper ?

Maze runner

yes！！！！！！！！我即刻上網search一search 係佢喇 多謝絲 真係好感激你 了咗幾年嘅心願！

搭完單未

撘單問一問，我有套細個放學係學校果d 英文活動睇，但套戲太長，活動完都未播完，到黎家都唔知結局係點。

我印象中明珠台有播過，但我都冇睇到尾

故事印象中好似係有兄妹，佢哋不停轉移地方住，唔記得係咪投靠親戚住。第一個投靠的親戚好似係阿姨之類，住係懸崖邊的大屋，個阿姨好似係一個好注重英國傳統同古板的人，成日叫主角留意文法。

跟住有一日間屋有一半爛左，然後主角就投靠第二個親戚，剩係記得間屋好似有個森林，森林有條大蛇，之後係點就唔知/唔記得。

尼蒙利斯連環不幸事件
以前好鐘意睇
之後出過劇集版但麻麻

題材類似但唔係呢套

屌你老母臭閪

咁嬲做乜牙青

開心鬼福星?

係佢，唔該哂
我都好鐘意睇，仲記得果時係學校睇到唔捨得走
叫老師播耐少少，等我哋可以睇多少少

求名 末日片
講地球其他地方都被污染 去安全區以外要著保護衣 一外露就GG
一男一女主角係屋企生活
有一日突然有個陌生男人係出面 男主角唔想救佢 但女主角堅持
最後女主魚同陌生男發生感情搞埋野 陌生男知男主角嬲 就幫男女主角整番個水源 再自己離開左安全區出左去

淨係記得咁多

搭單問一套陳年戲

套戲應該係講一個要靠會發出太陽光既石頭先會可以正常生活既國家，咁中途唔夠石頭但要用一樣靠太陽石推動既潛水艇去好深既地方去，成班主角同個奸佬搵到好多石頭後，奸佬自己一個走左但因為無女主角粒石所以隻船行唔到葬身大海
最尾主角遊番上水面，係班恐龍黎摧毀個城市前放番粒石上個類似燈塔既地方就令恐龍冷靜番，happy ending

唔係好記得 所以唔知大家搵唔搵到

就係我問嗰套喇！！！恐龍帝國呀

搭單問 之前都問過一兩次
好細個睇 00年左右 淨係記得結尾
1男1女比隻怪物追 不斷樓梯向上走
最後隻野比門定閘夾住之後消失左
男女主角門見到門底有張野 睇完2個笑一笑就完
隻怪物好似有人樣 爬下爬下咁行

屌你中啊 多謝你呀咁撚冷門都有人睇過

冇人答你咁慘 呢套係週末狂熱

雷頌德主角

btw嗰個唔係南亞人

呢套幾好睇

Life 2017
垃圾片來

咁多單，順手搭多張。

美國英語西片
應該十至十五年前左右喺明珠台播過。

講個男主角唔知意外定點，
喺醫院插喉吊命做植物人，
而個男主其實意識喺另一個世界想返肉身。
中途好似有人勸男主條女定老婆幫男主掹喉，
男主知道加速過關返去，
最後成功醒返。

求全能嘅巴打們幫手

Coming to America

活死人地帶

Lawrence of Arabia

個癡線佬真係鄭中基做

碰碰猴 Monkeybone
幾冷門，但我覺得幾好睇
好耐以前明珠播過，我早排先揾得番黎睇。

搭單問
不過都咁多頁唔知仲有冇人應我
細個係有線電視睇到少少
係一個學校到嘅
好似係啲水污染左
有啲類似寄生蟲入侵左一個老師到

戇豆撞正女殺手，個女好正

太耐之前
同埋淨係睇過一幕

the faculty 奪命高校

活火熔城？

唔係王菲超人下話？

哇係啊 好勁啊你， 唔該晒

我是一個賊？

人在囧途

係 尋日已經有巴打解答了

Dante's Peak

咪極度深寒最尾果幕囉

Awake

求破解

Supernatural: saison 2 episode 2

搭單問一套西片
應該90年代電影
兩個主角跟師父學武術
師兄好正氣
師弟好勇鬥狠，自己去咗參加黑拳以為好勁
點知黑拳啲人極殘忍血腥，打到一半唔想打
最後師父出場救主角，同黑拳個boss用兵器隻抽，最後一槍拮死咗個boss

自膠，原來上面有人答左

屌有成500負皮

搭單
想搵兩套戲

1: 應該係日本片，講有陣怪風，一吹過，咩都會俾陣風斬開，記得有幕係一班中學生去修業旅行，有個女仔蹲低執野個時，咁啱陣風吹過，除左佢，其他人上半身斬開晒。

2: 鬼片，淨係記得有幕係個修女之類嘅人，係間六角形嘅房入面，成間房都係鏡，啲鬼係鏡入面郁嚟郁去。

1.リアル鬼ごっこ

1.真實魔鬼遊戲？

我又搭單問
講一班美國小學雞參加暑假夏令營
表面上係學習夏令營
實際係離開父母監管，日玩夜玩
直到暑假尾聲，父母們話要參觀夏令營，睇下仔女學到咩
咁小學雞就夾埋做一場show, 話佢地學左好多野
其中一幕係吹自己hack 入國防部，叫空軍出動
實則係夾岩每日空軍飛過時間

痴線 真係搵到

呢套好新喎 呢1 2年既戲黎 自己搵下啦

岩岩睇左 唔係
但謝謝 估唔到sam哥有套咁既劇

搭單問
一套95 年美國戲, 男主角帶住個細佬周圍走, 打劫鋪頭, 夜晚個男主角去路邊餐廳食鮑魚, 細佬就食完漢堡包同薯條就出去路邊玩石仔。 第二日好似去左粟米田個主人到住左一晚, 第二日訓醒個阿婆報警拉佢地, 跟住就走左佬, 比差佬追, 追到去山坡到, 個男主角已經投左降想拎張紙出黎,但係比警察誤會拎鎗所以殺左個男主角。張紙係個男主角叫個細佬寫底想做既野。

搭單一問 199x 細細個果陣明珠台睇過一套唔知懸疑定驚慄既戲 淨係記得個場景成日有好大個窿 個主角企係入面 sorry for 1999

真係似賣身契喎 仲有幕呀差食燒乳鴿

烈焰狂峰
嗰時嚇到我成晚發惡夢

屌 好似真係

咁應該係山狗

Sam 哥仲有套街頭超人，又係幾好笑

Deep Rising?

LIFE?

Bridge to Terabithia?

謝謝巴打 似係 搵緊邊度可以睇番

keeping mum

搭單問，夜晚，一班一人見到同一班人，西片

coherence

勁

我想問一套，有個正常人俾人抓左去精神病院，周圍走，想逃出去，好似仲有個神秘人害佢，最後唔知點冇睇結局

問一套 西片
有一幕係太空
有個類似外星基地
有一列生化培植倉 有d液體
個場景 好似變形金剛咁
唔記得係咩怪獸 可能係異形
記得嗰幕係救個人困住

飛越瘋人院

飛越瘋人院?

最近悶到抽筋，哩個Post真係令我搵到好多戲睇
痴線咁鬼多猛人憑幾句野就知邊套戲

令我感受返多年前高登嘅認真討論氣氛

一定唔係，成獨好陰暗
明珠930播過

其實如果係西片，要google返劇情唔難
以上面奪命高校為例，search
"high school horror movie with alien parasite"就搵到

樓主個個開頭仲諗住估係屍營旅舍
呢知係13猛鬼

1. 真實魔鬼遊戲

2. Sor, 唔識

點

移魂都市

屍骨無存 一共3集

人工智能

.

2. mirrors？

不赫島？

係呀，唔記得左里安納度 當日冇睇個結局

係啊
細細個啲記憶錯晒

唔係呢套
無咁新 而且唔係恐怖片

竟然係Mirrors
明明睇過幾次，但估唔到係講緊呢套

都唔係
好肯定無男女調轉
我記起男主入嘅另一個世界係好似CG整出嚟嘅

搭單問一套
十幾年前明珠台播過既
淨係記得個背景係好歌德式咁
成套戲係圍繞住有個爛面好似科學怪人咁既人
好似追殺女主角定唔知點
有幕差唔多到套戲尾段係個背景係好多火燒晒成個建築物 個科學怪人好傷心望住女主角

好1999 呢幕細個睇過到而家都忘記唔到

Raining cats and frogs

咪科學怪人

好西利 岩岩Search左個套係Mary Shelley's Frankenstein
簡直係童年陰影

多謝你阿 9527

Alien: Resurrection ?

A Perfect World

Camp Nowhere

唔洗客氣 我細個好中意呢套卡通片

波特萊爾的冒險

痴線，個撚個都搭單問

搭單問

日本校園鬼片黎 應該都好舊 我15年前睇過 只係記得有一幕係學校對門自動又開又關咁 之後有個女學生望住對門 其他唔記得了

Game of Thrones?

寒戰

好似見唔到嗰幕
應該係一個個裝住綠色液體嘅球體水缸入面
個外星基地都幾大

撘單一問 港產片 忽然諗起但又up唔出邊套戲
有條女 唔記得許願定發夢要大胸 對波好似汽球咁越吹越大 跟住爆埋
好似 吳君如 定 葉子媚

搭單問

八十年代明珠台播過嘅西片
講一個外國(美國掛？)小社區，有部分人係外星人假扮，佢哋真正嘅型態係人型蜥蜴，扮人時係披住人型軀殼。
之後人類用啲深紅嘅粉沬對付外星人

我記得有一套 外星人真身係骷髏頭様
戴特制眼鏡可以分得出
叫 They Live, google 名叫極度空間
但我記得當年明珠台好似叫天魔刧

金裝香蕉俱樂部? 但係係關詠荷+整容，唔係許願

Google 天魔刧 叫 The Keep，不過無人型蜥蜴，記得啲外星人掂到啲粉會溶化

起已醒 原來是回魂夜 莫文蔚 阿群

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

摺單問有套係講一班有唔同能力嘅人組隊
係一架成把劍嘅船去打大佬
點知原來個最終大佬係隊入面嘅一個主角
細個明珠台有播過的
好似係4個中文字加2個英文字母咁
有人答到真係解返開我一生嘅困惑

The League of Extraordinary Gentlemen

香港譯名好似係LXG奇幻兵團

搭單

有人（好似係賊）入左間屋

個阿媽同唔知個仔定個女入左間房

用電筒照對面 但都無人理

panic room

反而想求戲睇，
我想搵bad ending/ 主角會黑化做衰仔既電影
當然最好唔好爛尾

越仆街越容易發達既典範

Filth (2013) 講黑警

巴打好波 感謝你

搭單問
有次去台灣剪頭髮個陣睇，未睇曬就走左

西片黎，係講一個男人捉棋，期間有個人搵佢去比賽

我睇到呢到就冇睇

好想睇番

搭單問
細個嗰陣喺明珠台睇過
套劇係講間好多鬼嘅醫院
其餘乜嘢都唔記得

係唔係kingdom hospital
聽到鬼同醫院就諗起呢套

突然醒起一套 係講成個城市d人比外星生物殺死 d生物係識隱形所以完全睇唔到 正係記得主角佢地好似喱埋過係餐廳同埋去過火車站 最尾結局係佢地上左個潛艇比人救左

Darkest Hour 世紀末光煞

我都唔知自己幾時睇過